[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2675)

戒賭中心 / 熱線：

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

慢到

-1C

Ho慢

比馬入未

完場未啊仆街

晤開po果幾個 唔抽佢地 dllm

42未奶西

10萬巴 cashed

比多一隻啊大佬

算快啦

比馬9.5s頂實！！

淨返一分鐘

開4:2可以嗎

-1 diu

等派 乞派黨正式入伍

好

SUPPORT

-1

抽我 我專業開post

周末：
1.大分13.5s
2.大分11.5s
3.西悉10.5b

有成村人留左名 包括我

3-2 ft easy

角啊角啊

鵝了

有冇人真係買反cup支持巴打先

等派中

追和半格得唔得

等緊十萬巴派

700分開黎抽好似開心啲

買左

唉-2c

實有既

屁馬Goal 未？

3串1
差比馬

十萬巴
Username係咩其實

山葉入未？

人地都無話派

等派

派

比馬又玩0:0

12C

Gchi

開埋初盤角大

屌唔係又差一角啊

12C GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!

12

唔派都好睇啦依場

42都唔撚得既屌你

老鼠定墨勝

睇個死樣都似

完！！

12！

支持

13c未

真心食花生都精彩

球證識do

32ft 12c

屌 有冇開架

磐田入未

3:2ft

十皮巴打

恭喜反勝手足！

完撚左啦，下場啦

屌絕殺角

老鼠

12c有開？

頭10抽1 700！

仆街 唔係差1就爆1

啱啱小注100支持十皮巴 留名抽四派100

屌你11c..

你話點就點啦 你咁旺

有

派阿屌，頭先我話鐘意佢留言果位巴打留thanks

me

我了

Lm

1

lm

開左

頂到主勝派 唔係咩

客主！

Bill gor 幾時旺下個場

Last 角有冇開出？

邊個買12個死全家

我

有冇睇live 12有冇開

都算補得抵

求山葉入波回水

On

3:2 ft 完
17萬cashed

祖

多謝西流絕殺角

留名

Ok

再lm

留意左賭城尻人好耐
成日都有大注事前收錢飛

12角cashed

11.5 B 練心到最後幾秒

Thx

LM

12.5b哭喪

鳩人巴仲有無心水

10萬巴呢

屁馬入波未

屌你... 係度LM好過賭

盤田入未

真係好絕，死都唔開讓一球，又讓球和

碌左幾頁都係lm

好彩絕殺角

啲留言多到睇唔到

噴精好波 10皮巴打好波

祖巴應該計一開始lm個d啦 叫足全場

差D12m

今日出左街

唔派都無所謂 但gel人 10皮條柒頭仲唔上水

新xxx木 你個名好撚長 留tg
老鼠開波前唔留 我頭10抽1派$100

ok

屌 一堆留名阻住哂

ME

om

今日乞衣大勝日

西流又係抵撚死
一入完就係道妹 又唔撚刷

Lmlm

屌 抽多個300 呢度po頭10 唔小氣

開乞 成個版都係lm

仆你個街絕殺角真係 有機會跳船冇跳揀練心

派錢日？

盤田捱下去

湘南8c

痴撚線!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你班仆街試下5分鐘LM到1001

明亮9.5s呀，要買大了

準備10分鐘爆post

我啦反摩 同你一齊叫左咁耐

山葉！goallllll

Dllm 比馬

山葉goal

湘南比馬 0-1 磐田山葉

Me

多謝巴打

山葉goallllllllllllllllllll

stop！我依家去上個po睇名

老鼠？？？？

磐田好波

快到

Goal

屌.. 個個派錢我買比馬就JUMP

頭十留名派我100

盤田goal

啱啱笑人買10皮條撚樣呢

屁馬

唔撚lm

屌！

咁撚多人

噴射機上半場落後一球果時主勝幾多倍？

山葉正氣

6倍

5.7

5.7 我最先買

希望墨勝整多場好野

岩岩場澳假，第12隻角有冇開出？

山葉 車 尚州尚武 3串4 plzzzzzzzz
尚州尚武和啦屌你

ys

開咗

比馬

一世人流流長 點都要買一次 大大注

Lm老是常出現

抽未 難得留到

尚州尚武!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

心靈西流對家又中
入左錢又準備針了

澳假唔玩半大改玩半細全大

湘南豬埋

bet365顯示12C 界外球開完直接掉落底線

比馬傻西

尋日墨城又係5粒 玩撚死

湘南9c
-2

兩個字解釋晒 ：澳假

有冇人墨勝?

半0全7都試過即場嚟添

大家一齊推上熱門

抽20000出黎派
多謝各位打氣

派20個每人1000
留名就有份抽

職乞好強大 l唔切m

不了 好多人會黎lm

智力寶700 我女朋友乜xx300 留ac to email ：kwongyuchu@gmail.com
記得cap 連登圖

張飛都吾係你

謝國父

屁馬咁都反cup到 即刻扮馬叫

好多cd rom

樓上成堆CD-ROM

lmlm

新乜乜乜木係邊

抽中我捐一半去奧比斯

謝帽事

記得

從來沒我份~

可以代領？

齊收錢

Lm i love u

一放假就係班職乞攻佔

全部人block小時候的你唔該

留到1001

佢有留tg比你

又係傻閪小時候的你

Lm! 多謝!

唉屌

好多lm俾假派撚

咪撚扮野

lm!

邊個lm走數狗

留明

OK

睇黎會極速爆post

Lmmmmmmm!

話咁快就半個post

小時候的你 仲係度偷人張圖 呃人派錢
好撚煩 全撚部lm

頭先留左 留多次

盤田應該ok

50幾個人又比人撚

又係現代串現代

LM!

個po lm l到1001

我個11.5s...

好煩

假派就block

比馬6分鐘4隻角

山葉goal左都唔知

山葉goalllllllllllllllllllllll

6點松本山雅fg+win

個個都cdrom

條友係咪走數過好多次？

唔會呀

小時候的你搞死個post

撚人only

我知錯了 已block走數撚

睇唔撚到post丫屌你
班職乞係咪bot嚟對個派字有反應

留撚完名呀 醒下啦 條友偷人圖嫁 我屌 煩撚到

今次比條傻鳩偷到飛

Lm lm lm

睇名啦

好撚煩 頁頁都lm

玩到第20頁仲係留名

比lm洗到睇唔到

D cdrom又on9

Lmmm

屌 最快lm 派1000

笑死 慢慢lm la

留到天昏地暗

比馬追和輸半當贏

唔撚信

d人唔撚睇post，淨係對派字有反應

悉尼連續11場半細，買半細收息易到仆街
加上國家打吡通常大家都好穩陣，唔會亂失波
悉尼防守又非常之好，失球數字奇低，加上墨爾本勝利入球嘅能力完全唔勁，所以半細係穩，最多比一球你

山葉好勁

又玩

你第2 88

垃圾比馬

尋人 新乜乜乜木 同我一齊笑m狗個個快留tg

lm夠未

頭十留名屌老母

好多未撚見過

好彩無即場

留左

cls 悉尼連續n場半細
今場會唔會又妹到仆街

留

bot黎

今日啲日職幾好賭

老鼠定失敗？

同精留水一樣都係出名走數

佢留左啦你應該miss左

呢個10萬 係假派？

1001

sor lo

公平起見
而家留名開始計數
5:00cut抽人
岩岩留左既要留多次名

抽20個每人派1000
共2萬

馬會分析既口氣 好就試下你對家

No need sor

比馬串左現代fg
追和俾我輸半喇

留左三次

Lmmmmmm

日職好耐冇贏過
買咩想跟

好 跟你半大

玩夠未呀

留名 多謝!!

我我我我

留完未啊 好煩...

Fc悉尼角細 唔中問我拎番

豬到包頭

屌 成班友比人昆

屌我屌我

等陣買

屌你老母 小時候的你 玩撚完未呀

聽講你抽中左喎

屌 條友假架 你地唔好再lm啦

留名了

波po已死

波POST暴亂. 屌你老母..一陣又推爆一個POST

個post冇了

留名 贏多啲！！！

留個靚名

有冇人要勝利？

撚完再撚完再撚....

你都豬 咪挽啦

係派就快

睇到咁多人留隻假飛狗就好笑

Btw 我想派上個post果位，請快留they

已send

屌 想屌波都唔撚得 搵人出去開多個啦屌

留名唔使本

小時候撚狗,長大也撚狗

留名頭十抽一 同我食飯

收到

Sad同你笑左m狗兩日都唔中

They

who

買左比馬上盤同角大..
有望兩注輸哂

Lm support

好快爆p

堆爆話唔定好d

角球推介 9.5大
1. 明亮9.5s
2. 10.5s 1.68邪惡賠率通常都西
保守買9.5大

成班友彈出黎比人撚

又黎

鳩巴下場有無心水

20分鐘1個post

神船無普度？

悉尼半細細穩過抬炸彈

條飛唔係小時候的你 大家咪撚再lm

係咪嗌緊我

留你老母名 成班盲撚

我！lm

on9仔小時候的你 玩撚夠未呀

張飛又唔係佢既
咁樣撚人lm有乜謂

好撚lag呀個post

仲留緊，屌晒你地老母

they

派乜撚野呀 要派就死出去派啦

鳩人巴打先係真飛

LMLMLMLM

俾多1C回回本啦你老味

1650澳職點買

全部人block小時候的你唔該
假派狗黎
邊個再quote佢lm 當共犯洗post block埋

冇 得小白同韋拿

買親墨勝都輸錢

honda

1516緊

敗北廢居我屌你老母 又撚半大

理得真定假 lm左先

角大

唔好撚再lm，我想派上個post我鐘意佢留言果位

哦

屌 放過我部垃圾機啦班留名既人

我？

秒入 之後半細全細角細

5分鐘爆po

我了！

勝利個勢睇落唔錯 但驚佢又閪

識買

秒入反cup

差少少推爆佢,立例以後唔俾派錢洗Post

成班乞衣 假膠都唔放過

lm 多謝巴打

買角細時間過得慢到....

屁馬真係

我鐘意佢留言

單機啦弱智仔

屌 偷飛狗黎
成班中伏lm

mememe

比馬和未呀

係咁block緊cd rom

終於10C.. 輸少少呢場

LMLM

派佢地=派比馬會

呢個好笑

悉尼盤=贏硬？

留完未

快d推爆po，要老鼠開波前開新po

老鼠半細穩過抬炸彈

比馬9.5 10.5

9成留名

連續追斬

痴撚線

屌你老母狗會輸打贏要

我認我貪心lm左 你老母伏9我

老鼠半大ok ?

跟

今日贏咗十皮
最快留名五個派1000
俾我

呢個post會唔會創咗連登史上最快爆1001既post

你咁快賭哂d quota 打上去開通啦

pushhhh

半日就爆今晚可以唔洗賭

要失敗了

邊有得立例 事後飛又唔係派既都成日有啦

想要角細

好似可以打電話去要求加大額度

打去叫佢開大個限額

快啲推爆好過

打去狗會叫佢加碼就得

求派

跟注先

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2676)

落街買真飛

我屌你老母

有冇人要晒兩場勝利

有錢贏都求

兩隊勝利受讓會唔會太著數

落去狗會買cv啦 就開波

贏谷輪谷？

10蚊都制

比馬追和
上下盤齊齊收錢

L

好有創意

jm9

收嗲啦

呢場老鼠角大100% 見到咁多傻仔睇往蹟就買9.5細 得啖笑

谷贏輸都谷

十皮巴打16:50買咩？

有邊個再派block左佢

勝利

我都係咁話

好似墨勝

買勝利算

今日韓仔波啲大細都幾派錢

Pushhhh

墨勝

一post未完一post又起
波post已死

留名贏狗會

尚州12m

lm 我了

留撚完未

12m

咪gel...

派1k 要留名了

派10000000比你

劉名

韓假唔開盤就咁正氣

全部留既都未撚見過

大家繼續pusj

點解仲有成班盲俠lm

尚州12m varing

屌你班乞衣留撚夠名未

Gogoogoooooooollll

繼續9up

墨勝半大已死

起碼block左50個cd rom

真

比多1角

勝利goal

墨爾本勝利[0/+0.5]

老鼠 針

100個有70個未見過

成班弱智

悉尼fc有無同路

唔好blk我

墨勝fg go

澳假角大？

屌拿拿林推爆佢啦

我
買左對家

失敗穩了

no la

墨城0-1

快1001

墨勝要贏哂3次對賽了

我認到既

on9

？？

托禾倫 入球

山葉盤

同路

尚州12m取消

=.=

41頁都有lm

Same road

你做乜撚野啊

快d推爆佢 班友傻hi左 開新po

墨勝幹爸爹

有冇人要墨勝？

lm 快推爆

成個po都係LM

我都要留名 派1000咁多
大家一齊派

推

岩岩1% 電 叉叔起就推爆左一個post 咩料

呢個post好撚鳩 推完佢啦拿拿臨

睇班乞衣lm 仲要睇埋你依d傻西9up

墨爾本勝利

屌叫連仔黎block撚左個小時候的你啦屌 好撚好玩咩

半個鐘一個post

山葉愛隊了

老鼠上場贏因為喵叫太廢

推推推

老鼠1:0

墨勝角大

山葉大船定勝船沉船？

2.5大

比馬俾狗屌

老鼠10:0

春袋收錢啦喂

有冇半大fans

墨城10-1

失敗上船了

開咗波

Lun

有諗過 落唔到手

佢屋企隻老鼠

澳假知唔知咩叫守時？

留名。

墨勝大船？

傾緊數呀

澳職唔準時即係代表咩

m狗老鼠，自己諗

Lmmmm

唉 山葉個場根本唔應該角大

假波

利申買咗5k

大家冷靜小小，呢場波係風流波黎，兩邊都無野爭架

快

澳假例遲5分中開